礦石鎮重聚 點整石圍欄

淨係放到木材落田到